留低你既心事 我試下幫你寫首詩

我自己既心事 ：
梧桐深院鎖清秋，眉頭深鎖故人愁。
只見梨花鋪額上，不見雲開月下浮。
月下清風寒刺骨，拈來牡丹不成偶。
寥寥落葉風中轉，百般滋味在心頭。

咁啱我又深夜叫春、睹物思人
想睇下你會寫成點，以下係我嘅心事
一直放唔低一個人，但無奈所有野被封鎖
過了差不多兩年無意間得知你消息
好想知當初點解分開，但又唔知怕乜嘢
可能係驚佢覺得我煩住佢
亦可能驚聽到自己唔想聽嘅答案
更加驚佢會再封鎖埋我
都想問一句，你有冇忘記當年約定
我好掛住你

利申：巴

失戀 失到迷失方向

以前由唔知自己既能力
去到知道自己需要啲咩能力
當而家（嗰陣）認為有足夠既能力嗰陣
比人話 「你咩都唔係」
就好似 有能力都做唔到咩野咁
過去幾年既努力好似為咗令我體會 咩叫有心冇力

唔知自己能力痛一下可能搵到方向
知道自己冇能力努力一下可能都有個自我提升
但而家有心冇力 我唔知仲可以有咩做到
至少我仲搵緊

夜闌人靜憶故時，切藕難斷往情絲。
縱有千言填滿腔，萬語抵唇卻難移。
天地相隔萬丈遠，落雁只怕嬙無意。
今心牽掛成思念，只盼未忘約定時。

有啲眼瞓...瞓醒再幫你寫

好撚勁

正評我比嘅

會員為你寫詩

網上識左個fd
初初好地地
但愈黎愈冷淡⋯

冇女

原來咁高汁

巴打係咪有個放唔低既人？
梧桐係重聚相見，你應該等緊佢番黎